Carrie is Winnie shedding dog

我朋友有個大陸同事好勇咁係wechat打左”Carrie is Winnie shedding dog“ ，諗深一層，其實777到咁既情況，都仲要硬推真係好奇怪。

1.作為一個教徒，連教區都反修例仲要一意孤行，可見係佢心裡教會既主都唔及維尼大。仲點係教會立足，想做敵基督？
2.做左咁多年高官，身家應該有返咁上下，相信唔會為幾十萬人工就要做呢啲泯滅人性既決定。
3.佢好明顯係個自視甚高既人，但經此一役可以肯定佢會遺臭萬年。有咩要咁不惜破壞形象都要過。
4.以佢平時個格唔好講泛民，連保皇黨同中聯辦甚至誠哥既商界，法律界都得罪晒。出事根本冇人會保佢。
5.睇返前幾任特首同歷史，可以肯定中共係事後會張所有責任推晒比佢，加上港英餘孽既身份可以肯定佢既政治生涯已經完結。
6.雖然佢有歐盟居留身份，但今次事件己上升到國際層面，唔好話佢連佢屋企人去到邊都會成過街老鼠。再進一步英美亦有可能制裁佢。

思前想後今次修例，777除左40幾萬月薪，基本上賠上所有野。佢咁做真係好似巴打咁講維尼有佢3p片,脅持左佢老公同仔定純粹係自視過高，點知其實係on9，搞到一發不可收拾？

我係偏向相信後者。但無論點都好，依件事再一次證明就算你幾聽話，lam埋袋低都好，中共最後都係會整死你（外交部表示中共冇提出修例，即唔關佢事）。希望更多左膠，廢老，保皇黨認清事實，點先係為香港好。而家我地已賠上左好多未來支撐香港既年輕人同義士。香港真係只剩番最後一口氣。過左就真係咩都冇晒。

網上揾到張維尼豬仔開心合照。